屋企人上水唔見左銀包

有無手足執到？